絲打入 著呢隻衛生褲仲洗唔洗著內褲？

No

唔使
大佬你都痴唔到落條底褲到亦都無底褲咁大條包得住呢隻熟睡褲

可以祼睡添